公安再次在港執法 香港人竟然無乜大迴響

隻蛙已經煮熟 覺得公安係香港拉人幾合理

咩野事呀

頂多唱今天我

係囉，要求釋放有香港身份證既大陸人

唔係拉我就得啦

公安人工平過香港狗匪好多，又精通國際語言——普通話

習慣啦屌

唱左歌啦 仲想點

香港人：要返工，不了

一次生兩次熟

支那人捉支那人真係無乜所謂
以前CIA KGB MOSSAD都喺美國歐洲捉走唔少目標

溫水好舒服

有錢佬，拉佢就啱，要返工，唔得閒理

其他國家/地區都有啦..要返工 不了。

返工搵錢
諗計移民好過
仲邊有傻仔相信1國2制
爭取雙普選終有成功一日